山竹又見證公務員完勝私工

私工又扣假又扣勤工又乜又柒

不嬲都係咁話啦